啲人成日話呢首神曲，果首神曲

究竟點先算神呢，試舉例說明之

其實我係求推介，聽eason聽到悶

就咁問 又諗唔到D咩歌
不過主要係周杰倫個D
因為太玩野
但當你彈出黎 你就好佩服 佢點諗到
好似佢以前有D歌玩某種style
但10年後 而家D人先玩
你咪覺得佢個時個首係神曲囉

主能夠

咩嚟

周杰倫正嘢，不過同期唔知點解我鐘意jj多啲

郵差 聽到想喊

Is this the real life?

呢首真神曲